求救window7開EXE檔自動關閉

試過google 改regedit 都係唔得
開完個程式即刻自己關左

咩都無彈出黎 就咁自動關左
以系統管理員身份執行都唔得 window防火牆都無開

應該中毒

想開果個檔用CMD既野黎 其他正常既程式開 無事

係咪要一鍵window清爽個個